UBI算唔算一間唔錯既驚公司？

遊戲品質唔會極好
但都唔會極差
岩岩好合格咁
特價得極快
創出新驚一個月就半價既創舉
經常送驚

垃圾game

唔錯師

UBS會好啲

10年前可能係

非

Ubi師

是

PR師又開工喇

食屎師

最多當食罐頭
Tlou2先係食屎

隻隻驚都倒模咁

市面上有幾可可以還原到古埃及古希臘世界 仲要刺客信條仲有好多歷史題材未做
產品週期短都唔係壞事 唔通隻隻都要好似等gta,2077咁等咩

咁多bug屎

當睇風景都過癮

利申 : 打手

我對wd3興趣仲多過維京

高爾夫球師

擊殺師

反達：689 d friend

ubi forward果晚派隻game都死ser

我幾鍾意佢d game
ac
watchdog

已拎

好多GAME都係倒模咁換過D貼圖就出新一集...

講真，次次新game 啲題材係幾吸引(唔計續集嗰啲)，但通常都係出到嚟啲玩法同bug出事

整trailer世界第一
玩佢咁多game最好玩得farcry3,4 同埋splinter cell系列

其實除咗多bug同公式化之外其他都幾好
話曬啲作品整嘅時間好似真係冇其他公司咁耐
啲game又多特價

算係咁
但唔半價同唔送驚都唔會買

利申 每次話完伏最後特價都忍唔住手買

唔錯嘅電影公司

我都係半價先出手

唔係驚公司係電影公司

啲倒模game最啱淡季冇game嗰陣zip時間

吹那公司

我愛 ubi

R6，AC syndicate，origin，farcry 4。
偶有佳作咁囉。

買隻game當去旅遊真係唔錯
刺客0既埃及地圖

電影公司

睇邊間studio啦，近兩年既farcry同Ghost recon真係垃撚圾

奧德賽都唔錯

Ubi都有人吹奏，我真係老了

比700收購後會點呢

古代旅遊模擬器

你d街作咁奇特既

呢個廣告一出當時好震撼

你老母ubi都有人吹奏
隻division2當玩家狗咁撚

無期望就無失望

ubi算唔算黃店

Ubi前線好黃

刺客教條不嬲6uo但watch dogs 1最正